今屆區議會邊個女議員最GF ABLE？

觀塘月華梁凱晴

城市花園仇栩欣

東區景怡曾因瑩

觀塘中心梁翊婷

沙田富龍曾素麗

北區彩園林子琼

元朗頌華陳詩雅

土瓜灣北李慧琼子

牙晴

樓主你直接出最尾嗰張咪得囉

對工會有興趣嘅手足們，唔該幫推呢個post：

【吳敏兒和你組工會】＊此活動必須報名

如果有得同凱晴 牙欣3p
我願意唔再同琼子有任何接觸

屌你老母
最尾個度
你不如key個麻友雞上去

東區傅佳琳呢

時事台

好好玩？

牙琼

南區田灣Mario